人衰真係會打倒褪

放下負
自己供緊自己讀書
屋企人話會每月津貼幾千但反口
番暑期工一波三折 搵唔到預期個數
有突發事無左皮幾野
因為個fd拖數 我換遲左歐羅由8.3->9.26
仲拖緊未換到
好想放棄做番pat屎
窮人不應發夢

外國讀？

係